英國脫歐 直布羅陀擁高度自治唔想回歸 直布羅陀人：點解要逼我做西班牙人－平行時空的香港

求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

香港人唔係漢人

佢哋啲片真係幾高質

係唔係應該叫「越」人🤔